首期俾一成定二成好？

如果蚊蚊緊俾到二成？

儲到五成哥陣

你應該可以一炮過畀哂